【即討】 西維爾對曼聯

無人開我開

推

獌區？

中立區
利申：反獌

兩邊氣勢差唔多

咁樣輸個12m真係唔抵

啱啱西維爾條友冇人逼 自己仆街 浪費個反擊

有冇link

1-1

咁樣走甩suso

西維爾反擊好睇

獌狗 死全家

講得好

咁快1:1

咁又吹，on9

獌狗死全家

福仔傻鳩

西維爾冇想像中咁勁

福仔都係

垃圾

去踢閘算9數啦

熱血防守

西維爾啪大巴？

啲防守勁到

曼禁撚住黎砌

班尼加係咁喺自己禁區頂hold波

咁少人睇

睇緊西布朗

呢個係sevilla cup

正常
連續追幾晚

咁都foul

4424 on

個球證吹乜撚

4424重現江湖

應該過咗數啦

屌福仔都on9 嗰隻閪腳

我愛曼聯 我愛曼聯

福狗真係快撚d lan

黑心咁講 決賽係獌打國米係好多talking point
歐足總當然係想獌入

歐霸想幾勁

曼聯完場一定贏 似你班垃圾出晒局 同冇歐戰打咩

傻閪福

今年英超19隊都要睇我曼奪冠

咁樣自己去

係咪得我覺得個球證垃圾，2分鐘吹一次。兩邊扮跌佢就吹好悶

傻9 捱夜睇曼聯贏波？

var

新例應該中手就吹

明黑鳩你

名不虛傳

三個換曬

睇清楚條例先啦，點會係中手就吹

De Jong

CLS 比人禁屌足全場

唔係可以格硬射手就有咩

唔緊要啦
都已經2-1

球證係咪買重曼聯，中手都唔吹

我獌

漏哂

兩個睇一個都睇唔住

尷撚到

Bw真係好撚廢

冇人mark

比個傻閪廢柴入波

係咁球球瞄住對手射咪屈機

連迪洛夫同般奴做乜鳩

做到咪係 有咁準直射死角唔好

咁都搞掂

連迪懦夫仲走去屌BF?

隻哨黑到反光都輸

狗咬狗

只係改左進攻hi到隻手就吹，防守同以前一樣

Fxxk you

連迪洛夫睇波唔睇人

進攻方中手就吹

有冇gif

不嬲都係

仲要轉身睇果下懶瀟灑

唔換人？

新例想吹就吹

炒領隊啦曼

快D過數比多粒12碼獌

屌你老母個對白係：咦！有人既！

蘇狗如home office啦，唔換人喺度做乜？

中立區=反獌聯合軍

要計係咪不自然擴大身體範圍

前面三件無料到重唔換？恩哈路有無後備？

次回合先換人？

無哂力都唔換人

西維爾杯 唔講得笑

蘇狗留返次回合換人?

獌d換人名額留黎下年用?

蘇斯克查睇得太投入？

咁都想12m

又想博12M 弱智隊

西維爾D波睇得好爽

笑撚死

球王福踢到咁都唔換走

過唔切數？冇理由咁都唔比架

個球證廢撚到

好彩呢到仲有人識球例

So9 攬撚住d 換人名額落下季？

獌下半場頭十分鐘谷撚爆左

換撚左傻福佢喇

終於換人得返幾分鐘

然後谷爆左都唔換人

唔掂得去打乒乓波啦 一hi就順勢仆

乞12碼真係好撚好笑

換連加特啦

連加特都唔出就想贏

連加特會補時入沒

連迪洛夫 呢個名記一世

dllm until we score

落後90+2換人都第一次見

So9 係未癲撚左

西維爾泊哂大巴

De jong廢到

咁都出唔到

比到就3-1

曼狗

蝗疤馬體都攻唔入

廢9柴 出局都好 咁撚on9

臨尾都唔放麥龜上去頂波

曼聯 最後踢D波唔夠簡單直接

捷西斯拿華斯：一齊返曼市啦

唔係有十二碼 佢波都入唔到

捱左夜
想問曼聯贏波未

屌你老母睇大陸直播網
聊天室有獌狗係度屌鳩個大陸女主播
賤婢 操
笑到我

兩邊下下都要內切 中間又要死去
根本出恩哈路9981斬隨時仲有效啦

真 仲想造入去
斬入去俾幾隻黑鬼同麥佳呀頂好過啦

86分鐘先換人不如唔好換

有名你叫西維爾盃
實係西維爾贏㗎喇

出親ddg都輸

曼聯好幾下係禁區都唔射，係都要傳

死撚樣 又周圍撩事鬥非

人地60幾分鐘都調動 幾有效
蘇查仲慢慢黎 以為贏緊咁款 上場又係咁 施施然淡淡定

老衲隻狗？

明明恩哈路彈個波俾般奴
隨時仲好過馬斯亞加福兩個跑狗 無空位跑就唔識踢波又成日一齊塞埋去左路

曼迷前幾日唔係話對拜仁都55波咩？

養咗隻狗 叫獌